[扮工動物園] 今個星期只需捱四日之星期一

但星期一永遠都是難捱的~~~

4 5月正

Joson

JO, 好耐冇見你朝早出現, 係咪轉左工了

星期一繼續扮工
除左聽收音機, 有咩野做適合扮工

睇小說

而家悶到一個點
想睇漫畫但冇乜心水岩睇

星期一好眼瞓

睇開咩類型

有邊個工作日唔眼瞓

轉咗啦
過年後轉咗
忙到呢

有冇熱血漫介紹?

唔係講笑, 今朝我已經放左好多蚊

捱三日 今日射左波

你唔提我唔記得添

扮唔到工了，慘

冇乜，最近部tablet唔知跌左去邊結果而家睇都冇睇

每日返工都好攰, 好似訓極都訓唔夠咁
其實放工之後係咪要去做運動

運動類岩唔岩

一定要做運動

岩呀

日日起身成日軟奶奶咁, 勁唔精神咁返工

運動都好做既

我每日返工都勁唔精神

虎哥

排球
青之蘆葦
單車宅男

一拳超人

杯

我睇返自己都係覺得前傾左, 下次再試

有片睇？

冇

熟能生巧下次幫你托住袋底

獨家片問杯仔pm

單車宅男

真心係一轉工多野做到爆

上連登

joe

諗點發達

勁

有冇諗住兩個相隔幾多
飯妹仲咁細個

我是新嚟的 Hea梗有咩做

你好

上網

睇連登 打下機咁

打機就揚左 d

手機驚 部手機都係打直咁玩 睇落好正常

打傳說果d要打橫

鳩轉珠 打直

玩梗踢波驚

巴打邊行咁得閒

放飯咋

學生哥？

係咪佢同個同事炒左大獲啊

唔好減撚咗對 gg cup is ok

真係報左? 開始做gym未?

係囉, 我都好驚比人sell 爆, 雖然真係好平

係

真呀
今晚試
我諗住淨係玩跑步機咋
其他野我唔識玩

我驚自己會做幾日就放棄
真心想減
自從返咗呢份工就肥咗好多
明明都已經戒咗零食甜野

總之攝取>消耗=增磅

試下玩跑步機和橢圓機, 輕鬆得黎又出到汗

形

橢圓機係咪太空漫步

我3月尾都join左gym
4月開始做, 希望迫到自己放工郁下
唔好成日都咁攰

係呀! 一開始15分鐘15分鐘咁踩, 慢慢再較阻力難度

我而家諗住係放工返屋企食飯
2030-2100落去做
做一粒鐘到就返去
希望堅持到
日日係屋企食完飯就坐之後就訓好似好唔掂

好！今晚試下
1800落去做

咁多人做尖

我放工直接去做, 做完先返屋企沖涼

肥

我淨係想個人精神d